我有方法重整軍心，一件事打沉J圖、休息、膠Post、吹風、悔氣撚

是咁的，小弟整咗隻Apps叫香城Online，大家可以叫我城仔，因為App Store實在審太慢啦，所以放咗個測試版畀An機巴打試用先，希望大家畀啲意見城仔完善隻Apps，等大家透過每日嘅一小步令到香城Online爆機

隨意門喺到（An機先Down到）：

費事TLDR，以下係重點：
香城Online係一本和理非嘅家課冊
功能：
黃店資料
日程表
五花八門嘅Task
助養Channel資料
每日登入同任務提示
Share掣，鞭啲FD做任務
有得睇廣告救手足
抗爭Timeline

目的：集合資料，配合每日通知等和理非們更有方向咁發揮一己之力，配合埋Share等和理非後盾變和理非盾陣
重點：免登入、不過濾

優點：
一. 唔受連登推Post影響，所以J圖、休息、膠Post吹風悔氣撚速速消散，返隧道乞米啦
二.資訊唔會好似Facebook、TG咁零散
三.以後聯署唔使做Deadline Fighter
四.每日有提醒，包你經歷完WW3都唔會唔記得，仲可以將啲任Share去Social Media
五. 跑得幾慢、幾細膽、幾大包伏、部冷氣幾涼、暖爐幾暖你都可以為抗爭出一份力

缺點：
要大家大肆宣傳，要多人用先起到成效，所以Down Apps, Down Twitter呢啲不再話下啦

未來會有嘅功能/計劃：令黃店嗰頁Load快啲、延長Timeline頁面、擴充任務類型（e.g.加每月任務 寫信畀手足）、美化個Apps、里程同獎勵功能。

最後，大家預期誠哥打救，不如動手做城哥自救啦，每日行多一細步，建立黃金生活圈，將抗爭如水一樣融入生活。

所以Down Apps，推Post，Share畀FD子睇，畀反送中有關嘅TG、IG、FB Page，同埋搵你識/附近嘅議員推廣吓我哋同其他Apps。

我哋已經喺Google Play同Apps Store排緊上架，到時我哋會再公佈

Link Post多次，大多你一個QR Code ，費時你哋問候我老母Twice：

Between, 2/F 會有Q&A同埋創立完角色記得睇教學

最後，感謝同我哋合作過嘅Heung Gong Yan，為Timeline提供圖片。

以下係一啲教學同Apps嘅簡介：

Q1：咩係香城Online？
A1：香城Online係一個結合黃店、日程表等嘅Database，結合Apps裡面嘅每日/每月任務，希望以育成方式令大家養成日常習慣（e.g.上Twitter打國際線、簽聯署etc），鼓勵香城Online玩家多啲上線，咁好玩嘅神作點可能因為唔知點玩而棄Game呢，等我哋成為大家嘅村任牌。

Q2：點解要整香城Online？
A2：眼見好多整連儂牆嘅手足成日畀死曱甴綁架，而對家又清得好快，搞到連儂牆嘅成本效益冇以前咁高。另外，有時活動有地點同時間變更，而TG連登Facebook嘅資訊太多太散，未必可以通知哂所有手足，我哋希望將有關行動、黃店等等資訊搬上Apps，配合電話裡面嘅通知即時通知手足，等大家收到最快最新最準嘅資訊。

Q3：係咪想淡化連儂牆嘅作用，你係鬼係共諜！
A3：連儂牆嘅有部分嘅作用我哋係取替唔到嘅，（例如：教化作用，畀真實嘅資訊嘅藍絲，令佢哋轉會）因為我哋嘅Apps係預設畀同路人收取資訊、指引同埋可以培養每日習慣做鍵戰/為運動出一份力，唔只停留喺幫襯黃店，達至真正嘅黃金生活圈。亦都可以等連儂牆嘅手足可以集中教育藍絲，打破溫層。所以我哋只係提供多個渠道畀大家收取資訊，2020啦，仲捉鬼，要捉鬼去元朗國達德啦。

Q4：唔係鬼係咪想做大台，想博大霧起大台！
A4：我哋只會提供行動資訊，唔會為過濾同評價任何行動，以大家常見嘅日程表為準，所以當有具爭議嘅行動出現時（e.g.加泰集會），無論爭議幾大都好，只要佢仲喺日程表我哋都係會呈現喺日曆到，去唔去同Down唔Down呢個Apps甚至參與抗爭一樣，自己揸Fit。

Q5：咁有年紀大啲咁手足唔識用咁點算？
A5：你諗得呢條問題，證明Q3嘅疑問你唔會有，非常好。

喺線上，我哋會同有關反送中有關嘅TG Channel、IG、FB Page，甚至議員聯絡，希望佢哋會出Post介紹我哋同埋出篇教學教大家用，同時我哋都會出篇教學嘅大家嘅。

而線下要接觸最多人除咗連儂牆要宣傳之外，我哋會聯絡全港同一陣營嘅區議員，希望佢哋除咗幫我哋宣傳之外，仲會開班教銀髮手足用呢個Apps，眼見好多銀髮族用連登上TG，冇咁堅嘅都識上FB，所以我相信銀髮族嘅學習能力一定唔差過我哋，一定可以同大家「齊上齊落」。

Q6：唔係鬼唔係大台即係想食人血饅頭啦，我見到有廣告，都話冇咁好人架啦，收皮啦柒頭！
A6：我哋會將每個月嘅廣告收益公佈，然後畀大家決定呢筆錢嘅去留，畀流亡手足又好、畀手停口停嘅手足又好，只要筆錢能夠解決手足嘅燃眉之急嘅話，捐去邊我哋冇所謂，我哋亦唔會袋一分一毫，亦不屑食人血饅頭嘅人。

Q7：咁嘅時候出Post，肯定想淡化勇武嘅角色，進一步分化
A7：我哋淡化唔到，起幾多間化淡廠都淡唔到。因為勇武係ADC，而呢到係教大家學做SUP嘅，等勇武farm嘅時候唔使擔心畀人Gank。勇武返到屋企唔使再擔心下次活動冇人嚟；唔使再喺聯署Deadline嘅前一日催大家填；唔使又跪又求，可以專心咁勇武，令和理非成為唔使擔心鬆脫嘅後盾。

Q8：所有嘢都唔係，你係豬隊友，個Apps咁撚柒、啲功能又少過華記啲頭髮，黃藍是立場，好用美觀是良知！

A8：
首先，美觀部分，因為我哋冇幾多對手，又未搵到人搞Art Work，所以嚟緊等搞掂哂啲功能我哋會開始執美觀嘅嘢，想畀咗個殼畀大家睇睇先。

而功能方面，我哋未來有咁嘅安排：
a.行動嘅日程表有得用其他方式呈現
b.加入更多每日任務嘅種類（因為線上嘅任務好難知大家有冇做，所以諗緊點解決）
c.承上，之後嘅每日每月任務會分類，確保大家唔會睇到有眼疾
d.拎完Exp升Level會考慮一啲獎勵系統 (e.g.有衫換，有Wallpaper換，有里程獎盃For打飛機用etc.）
e.黃店嗰頁我哋會鞭佢令佢Load快啲
f.延長抗爭Timeline

Q9：你講撚哂啦，咁我唔洗做啦，入嚟把撚呀？
A9：大家可以做嘅嘢好多，Down嚟試用吓啦、好用嘅話整吓文宣黐吓文宣Sell吓我哋啦，唔好用嘅屌吓我哋點唔好用啦、 如果大家識啲有關反送中嘅TG Group、FB Page Page主、IG Page、啱啱上任嘅議員呢，歡迎嚟搵我哋，因為我哋要逐個逐個搵佢哋真係有啲難，所以可以嘅話話畀佢哋聽啦，但我哋同所有手足一樣，「雖然有些疲憊但我還是會」，一定會搵哂為止。

Q10：講咁撚多，講經咩，點撚樣搵你呀？
A10：歡迎寄信去九龍郵政信箱1010
Facebook： @香城Online
FB message: @香城Online
IG：@HK_Freedom_Online
TG： @香城Online
Email： [url]gloryhknfreedom@gmail.com[/url]

最後Post多次Link同QR code，仲有希望大家善用推文回覆：

善用推文回覆

推

冇an 機 照幫你推

希望An機巴打Down完用意見嚟推Post
IOS巴打就講句J圖休息膠Post悔氣撚返去乞米嚟推Post

支持手足

多謝支持
我哋排梗上架啦
但係排咗半個月IOS都未審好

多謝手足支持
我哋會喺審梗呢段時間將香城Online盡善盡美

推爆佢

多謝手足支持

悔氣撚返去乞米啦屌你
搵錢搵到你咁

幫兩老down 左佢 唔洗次次問我幾時有遊行

唔撚使捉鬼
邊個意見唔畀粒聲唔出就係悔氣撚

快手呀巴打
呢啲模范玩家大家要學吓

推 實用資訊

push

咁堅

多謝巴打推Post
一月十九中環見

多謝巴打支持
一月十九塞爆中環

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

咁勁嘅樓主

要絲打Down埋先會更加堅
一月十九見

推多兩野 睇下個app 咩料

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

多謝手足推Post
見你好激動咁推咗兩次
我都只係會回你一次

推熱門

多謝巴打推Post
Happy New Year
多謝支持

幫樓主push

巴打呢個任務幾好
多謝提醒多謝支持

冇an機

睇落幾有心幾正

支持

多謝支持
樓主我面到紅哂
不過要吸引到大家先勁

屌 唔講咁多share 比an 機手足先

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

有心，推

多謝支持
可以嘅話叫有An機嘅朋友Down嚟試試

P推
睇得出巴打好比心機整呢個app
多謝巴打嘅付出同努力
Respect
巴打要繼續加油

啱呀
Down完唔好用唔梗要
最梗要同返我哋講

推呀

好似唔錯喎巴打
可惜唔係An機冇得試用下

多謝巴打推Post
今日晏就有睇過呢個Post

好叻！推

希望上到啦
七二一班曱甴唔見人
今日推Post巴絲們要見人呀

推推

和你推

推推推

多謝支持
雖然IOS未上架
但巴絲們記得簽聯署去遊行呀

多謝支持

咁IOS版出嗰時記得Down
多謝巴打支持

推爆你

用電話Share
再用電腦推Post

以我經驗
咁多唔同人推應該有啲希望
如果得我一支巨棍咁推就冇可能成事到

仲未上熱門

多謝巴打支持
回哂Post再同你推

多謝絲打支持
記得一一九中環見

多謝絲打支持
記得簽聯署去遊行

多謝巴打
巴打都有心

推到上熱門

多謝巴打推Post
推唔到唔梗要
Share畀FD子睇吓

多謝巴打支持
記得簽聯署去遊行Retwit

up

唔該曬🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咁幫幫手Share畀FD子用吓啦
IOS審完就會上架
到時希望你會Down啦

G持

多謝支持
過獎啦，大家要齊做齊叻

推呀
冇an機但會share畀fd

好Gay
不過多謝支持

再推熱門

有An機係咪真係有Down嚟試架
咪氹城仔開心呀
仲有點解冇人Like Facebook TG IG嘅
IOS嘅巴打Like咗先啦，怕下次出Post冇人理

Pish

咁講都係想我相信你啫
好啦，相信你啦

IOS上架先定上熱門先

上熱門

多謝巴打支持
我個Apps都想巴絲制裁呀
快啲制裁本王啦

留名

Ios路過等有份玩

幫你推

多謝巴打支持
希望巴打會變成床上的城兒

惠康啦巴打

多謝巴打支持

依然都係冇乜人Down
係咪真係咁多IOS

P仔幫推

IOS

多謝巴打支持
成日見到巴打

P

可以Like咗FB IG TG先
上咗架我哋九秒九會通知大家

多謝巴打支持
希望巴打會日日做任務

師兄太堅抽

多謝巴打嘅心意
記得Share呢個Post出去

多謝巴打支持
Like住FB IG TG先
審咗半個月啦

巴打好有心 推

d

多謝巴打支持
你唔係P牌喎

香港自強

想知道任務推啲post係點樣揀出嚟

多謝巴打推Post
記得簽聯署轉台呀

多謝巴打支持
要多人用先堅揪

都要讚下你個介紹寫得幾吸引

推爆

推多幾下

你都好有心
多謝支持

大家一齊努力，
各自盡力做自己做到既嘢。

好多人畀我哋付出太多太多喇

不能忘記

多謝巴打
幾時派幾隊美軍過嚟
仲有幫我叫Tim Cook審快啲

無AN 機幫推

升lv
有咩獎

Tui

推
多謝手足
香港真係好多人才

樓豬推

期待IOS版盡快推出 一推出希望樓主宣布並且pin comment

真心勁
一齊升lv

推 一定要用！

屌啊 正撚到咁

巴打好有心

支持你
有app store即dl

好有心
1.19 中環見

好想要ios

我哋會每日爬Post拎最新鮮嘅Task畀大家
仲會喺TG個Twitter Task Bot嗰到拎
巴打會唔會有更好嘅建議畀到我哋
Between多謝支持都多謝你嘅用心提問

Yui

推啊 辛苦樓主

無An機，玩唔到住

IOS嘅巴絲可以留意我哋嘅Like FB IG TG
我哋一上架保證以快過你出嘢嘅速度話畀大家聽

再一次多謝大家推Post
上到熱門啦
但唔可以停
我就係要呢啲

推一下

z

x

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

竟然真係有人睇
衷心感激巴打
我哋嘅Apps會同個簡介一樣精彩

咁撚多字 識唔識宣傳架，請縮至100字內講哂

p

有三隻收錢打手畀負評
速速現型
嗱畀錯負評乃嚴重罪行
最高刑罰罰你推Post十次

多謝巴打支持
一一九中環見

推！！

多謝你！！

已上熱門

加油

係，呢個idea都係諗起呢樣而俱使我做嘅
城仔我都希望每個人可以踏出一負步，話畀手足聽我哋冇停到
都冇可能停，直到真真正正光復香港為止

Share畀FD
課Like FB IG Join TG
最最最梗要係
記得遊行簽聯署幫襯黃店寫信畀手足

之前見過台灣韓國魚果個"一枝穿雲箭"apps
望落都係類似功能
而且老一輩都識用,方便到痴線

多謝你

好有heart 希望遲啲有ios版

多謝巴打推Post

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推左先

終於有一個good post！！多謝樓主！

無an機
用bluestack開

終極大獎
免交資料地址唔使Share喺IG Story而且人人有份
就係屬於我哋嘅香港

認真答你，現階段諗到嘅都都係換吓Wallpaper換吓衫等等
巴打有冇更好嘅建議
整到我哋一定整

咩都唔講 見你咁有誠意幫手推左先！

巴打真係好有心
冇你睇嚟好難上到熱門

多謝紅巴推Post

咁有心

多謝涼介巴打飛梗車都推Post

我係業餘自發半推post師（定叫洗板師）
有好多比我更有組織更有心有力嘅人每日都推有用post上熱門架
你想嘅都可以自發加入

巴打可唔可以幫你含好波呀

可否簡介吓好用喺邊？俾大家參考吓，當畀啲意見手足

心

用緊 唔錯 清晰好用

Push

應該係我多謝手足
半年嚟有幾多手足為我哋犧牲佢哋前途，甚至性命
仲有年初二嘅義士
仲要多謝每一個為香港出一份力嘅巴打
我只係城仔，你哋每日做任務嘅先係城哥
只要肯做個個都係人才呢個先係香港

等ios

多謝巴打
畀人滅族都嚟推Post

勁
推
等ios

多謝支持
雖然你個名

但冇人推喎

pish

多謝黃埔手足

識貨

無錯, 各盡其才, 各盡所能

每人都做一步, 加加埋埋就 好大好大好大 力量,

所以唔好睇少自己每一步做到既嘢, 多你一個就多好多好多.

推一個

推有心巴絲打

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

On

多謝巴打支持
拍定手先等上架

利申:用IOS未DOWN過樓主個APP

韓國魚個APP簡介,有興趣可以睇下

都係行事曆果類野
不過我覺得最犀利係統一所有對家新聞
再提供埋個POINT比你反擊果個功能
好易拉攏到懶得諗野果班人

希望審快啲
現階段只能祈禱拜佛求籤放天燈
Btw我唔會Pin架啦
因為你哋要推爆呢個Post

多謝巴打推Post
新年快樂

支持可惜用ios

應該點貼文宣?

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

多謝紅巴推Post
大家記得寫信畀手足

ios未用到 先推爆佢

多謝巴打支持
今次冇齊上齊落啦
只有一齊升

推！

多謝巴打
我有你咁幽默就好

巴打有心，辛苦哂

勁

屌啊 多謝巴打支持
所有入嚟嘅巴絲都係一樣
正撚到

蘋果機，我等你，巴打

bookmarked
app store一有就即刻down

觀望

絲打都好有心
多謝支持

大家要學學呢位絲打
應承我
無論貧窮富有健康疾病痛苦都好
都要同我.....

瘋狂Down Apps做任務，仲有唔好離棄手足

屌 痴撚線

榜樣

P牌好想推
城仔好嘢！希望快啲有ios版

多謝IT手足 推

幾時會有ios ver

支持

但係iOS download唔到既？

中環見，App Store Google Play見
當然你想早啲見可以Like FB IG Join TG

多謝你付出既時間 一定會值得！

一一九 中環見

我同你嘅願望一樣
多謝支持

down咗 但係load咗好耐都無野出

樓主講左android先，iOS要等

推推推！手足好勁！

多謝絲打支持

我等！

iOS 但照幫你推

就算冇An機嘅巴絲都可以講吓意見畀我哋聽架

太少正評喇
推

支持樓主做實事

咁長，睇到一半無心機呀，寫好啲得唔得？？！

多謝手足

嚟梗就辛苦大家啦
雖然Down唔到，但會唔會有咩意見畀到我嚟
between 感謝支持

wow 巴打😍😍😍😍😍

好撚勁G持手足

非an機都支持！等你app store上即down！

多謝 手足

多謝巴打支持
寫信ReTwit推Post Down Apps呀屌你老母

幫推，一陣dl

多謝President朝早都推Post
叫傻Tim審快啲呀

teoi

真人online, 好似black. mirror

推

入咗去推你Post個Post
多謝支持

好撚癲
仲可以幫屋企人down埋

G chi

幫手推啊

downloaded

高質
推

推 你哋已經勁過個堆幾百萬垃圾政府app

無n機
等大家試用後嘅評語

Pushhhhhhh

同有Down嘅巴打講聲Sorry
個DataBase爆撚咗
我宣佈呢次和你塞成功
盡情恥笑我啦
IOS嘅巴絲可以留意我哋嘅Like FB IG TG
我哋一上架保證以快過你出嘢嘅速度話畀大家聽

唔怪得load唔到

Push strong post

多謝巴龍巴
日日企喺summoner s rift都幫手推Post

IOS用家無得down但可以推
手足好波

多謝巴打支持
記得寫信畀手足

支持！！

唉，難怪

等你哋搞返掂

btw

多謝巴打支持，唔推嘅話呢個Post等鋪塵

元首大人
咪有TLDR

好啦好啦，畀個機會你幫手宣傳

Push
我啲出ios版

好 再推推

推啊

多謝巴打支持
希望大家平時得閒會寫信畀手足

有得dl未

yo

多謝絲打支持
希望大家用完唔會變閪面撚

講真，有嘢可以用嚟打飛機話自己對場革命有貢獻真係可以提高Working Incentives，樓主好波

多謝巴打支持
真係好耐無嗌嗌
明明呢樣嘢最易做

電腦白痴一問
有d iPhone game 會有試玩版 會擺TestFlight

多謝絲打支持
大家一齊上Twitter做護旗腳

日程表都要推

實用喎呢個巴打
我覆埋大家去睇吓
多謝多謝巴打你畀嘅建議

唔好俾佢沉
一齊睇哂佢

J圖休息膠Post悔氣撚返去乞米！

加油,等ios

G鋒一提完大家，連登就多左一大堆假膠post上頂
明顯到
呢個要推

多謝所有手足

會有，都上咗架架啦
只係牙Tim慢Tim Tim
Btw多謝支持，如果返返去1995你話幾好

冇an機都幫你推左先

支持

各位IOS嘅巴絲
做住前疊任務先

多謝嚟自陰間嘅支持

Pushhhh

有唔少Post都好嘅
例如119嘅行動Post仲有出糧戶口巴Post梗嗰啲Post
仲有之前嘅Mention La巴打
希望大家都支持吓佢哋啦

巴打真心有心
搵到方法開

多謝支持
呢啲誠意只係誠仔嘅首期

幫推 等iOS

多謝絲打支持
唔好問啦唔想諗一於Down Apps

手足好波

期待ios

多謝巴打支持
等我唔使做孤兒仔

好似打機嘩做任務，做得多就拎分數，啲分可以同黃店合作拎禮卷，有無得諗？

我要IOS 我想玩香城online啊

再推

幾時先iOS

有多巴打呢啲人
啲三毛真係要縮返老母個閪到
我要專注搞香城Online呀

多謝支持
我都想同巴打做

任

路係人行出來

pushhh

推 有心

推 加油

J圖休息膠Post悔氣撚返去乞米

Push 但我iphone

推 多謝手足

721 831 101 1111

文宣材料唔應該只局限於「紙」

我要down

幫推！

pp

隻嘢咩內容都冇係咪正常

推 好方便 辛苦晒

感謝手足 期待ios版

推有心

曱甴近平推

巴打真係好有心
城仔我有任務做啦

多謝巴打支持
有啲咩功能上界面上嘅意見歡迎同誠仔反映
保證以誠待人

係咪無人再玩airdrop

多謝偏遠地區嘅巴打推Post

巴打個名令我諗起
如果還有明天 你想怎樣裝扮你的臉
多謝支持

多謝巴打支持
到時記得棒場

希望快啲有ios版

多謝巴打

信聽泰
品質保證
希望佢出碟前我會上到架

好有心機 推

所以你咪入咗嚟和我推
多謝支持
我會令到個Apps唔使落美極都放得入口

pish
多謝巴打嘅Pish
1 19中環見

多謝巴打支持
星期日希望喺中環見到你

等待IOS版！推

順便喺到幫手宣傳吓
大黃埔手足可以買飯卷

巴打做咗個好示範
面對排山倒海嘅負面消息，負面情緒在所難面
但係放完負記得諗點樣行落去呀
要記住波蘭人用咗接近十年先退得返波共
正面啲先會堅持到、堅持先可以長期抗爭

唔上熱門唔得

多謝巴打支持
再上唔到架我好難唔哭

多謝有心推Post嘅巴絲
不爭不鬥
爭鬥留返畀支共啦

我仲記得
所以我仲推梗Post
多謝支持

多謝支持
幾驚你打個9字喺後面

多謝支持
你同#284巴打係咪夾埋嘅

down嚟睇下

多謝G持
記得定時寫信畀手足

正

多謝支持
你個廣告煩到我成長有陰影

多謝巴打嘅一個Pish

推

dl完乜都睇唔到係咪我部機太廢

推 會唔會可以每做一樣野就會有經驗值升lv 咁就可以同fd鬥高lv

多謝絲打嘅支持
隔住個Mon都嗅到陣隔夜蒜頭味

我們是小國小民，但我們是好國好民

wowowow

呢個都推
連偎牆嘅教育意義係取代唔到嘅
多謝我愛齋啡絲打
雖然我唔鍾意飲齋啡

多謝廁所巴支持
星期日中環見

多謝巴打支持
巴打可以課Like畀FB IG 同 Join TG先
仲有最梗要梗係每日上Twitter同埋寫信畀手足
希望你唔會當城仔係過客啦

多謝絲打K支持
我哋會做殺龍巴絲嘅後盾

支持不過入咗之後keep住Loading

多謝諗唔掂巴打支持
只要大家能夠堅持抗爭落去
城仔我一啲都唔辛苦
希望個Apps令到巴抗諗得掂啦

多謝巴打行咗八千里路嚟支持城仔

多謝巴打支持
你個名希望林鄭用得著

Load唔到啊巴打

多謝支持
你個名我想引用郭峰一句：
態度正確，我都係咁話

蘋果肌 正

推!!!!

多謝
放心喺滅族之前會上到架

tui

歡迎亦多謝巴打嘅觀望
希望巴打嘅觀望唔會同大行對香港嘅觀望一樣

必須推

多謝巴打支持
希望香港最終會走向政治現代化

多謝巴打支持
轉咗咁多年暈唔暈

多謝季炳強處長嘅認證

你同#316係咪夾埋
季炳強處長您好
定係屌你老母扮傻嘅聰仔

即down

大家要加油

推唔郁唔梗要
課Like FB IG Join TG
你嘅名同城仔諗嘅一樣

down咗 幾好用
日程表好清晰 廣告幫手足個諗法都好好
辛苦哂城巴

一定會每日上線升lv

每一個入嚟推Post嘅城仔都會覆
希望往後多多指教

無忘初心好似load 唔到入去咁

好有心機，bookmark返黎慢慢睇

係？
城仔去睇吓先
Sorry

多謝支持喵
希望唔同專長嘅手足都可以行前一步

靠你排隊速龍去蘋果總部問牙Tim

多謝Eason繼喺張Poster表態後再度支持手足

支持手足好叻叻

Wait for ios,加油

冇an機都照推
支持！

宜家個DB爆爆哋
搞到啲function停哂
得返廣告Function用到
大家識做啦

多謝文西巴支持

Hacking a Smartphone by simply sending an SMS?

呢段片就係講個印仔 收左個SMS
SMS入面有條link, 禁入去會download個apk檔安裝一個應用程式
裝完之後 雖然睇落個app介面正正常常 但其實你部機已經中左招

後面佢用hacker 既角度可以見到
個apps係背後連線去hacker部機度.
hacker可以經呢個連線控制你部機
可以睇到佢可以download哂你手機上面既SMS檔案, 電話紀錄, 電話簿
可以用你手機黎send sms
仲可以瀏覽你手機上面既檔案, 仲可以download佢地

再支持多次

係呀，因為得An機可以喺Link到Down
唔好意思
誠仔每日放梗天燈祈梗福等佢快啲喺IOS上到架架啦

多謝細哨巴支持
希望大家多啲支持香港足球

城哥

多謝車你龜嘅支持
城仔相信大家嘅努力一定唔會白費

pus

多謝羽毛巴支持
物輕情義重

到時見皇子巴

P仔覺得樓主好勁

手住

係
個DataBase爆咗
我哋搶救梗
要主席失望真係對唔住

多謝含撚巴
但唔好含城仔嗰條

甩P acc第一個post就出app
仲要direct去tg
收集咁多資料
樓主可以點樣釋除大家既疑慮？

城仔唔會令大家白等
不過同社運人士一樣可能會遲到

課Like FB IG Join TG留意最新消息
好快同大家見面

推，但係可唔可以唔好有計分升lv
一俾狗開電話咪知道你參與度有幾高囉

得
你做任務做到光復到唯止得唔得

永久推

多謝絲打支持
大家記得寫信畀手足

多謝支持
應該要多謝咁多位手足

另外，黃店資料已經好多app 做緊，建議可以唔做，淨係提醒幫襯黃店+推介app 就得

WoW毅進巴
多謝支持

畀你哋讚得多
讚到個DataBase爆咗
多謝支持

多謝PO絲支持

狂推開始

幫你上熱門

厭城仔寫得長冇所謂呀
唔好厭抗爭同啲任務長就得

多謝哇哈哈手足支持

仲有，可唔可以加埋每日杯葛TVB 廣告商既任務？
詳情可以睇facebook CCTVB 個page

多謝支持
手足嗰四條線係咪當年天琦留空咗嗰四隻字

我推

多謝老母巴支持
希望唔會用到你單打我

等ios版

多謝...

推呢個

國難忠醫肥仔被消失第6日

Database整完未，好想快啲試

推到攰攰地

推多十下啦

城仔喺推出封測版之前都諗過呢樣嘢
所以呢個合理嘅擔心大家一定要有
大家如果擔心嘅話可以等上架再支持城仔
城仔會等大家嘅

城仔好有心

Ios等你

城仔搵咗TG嘅TVB巴打傾梗架啦
所以呢個任務會出現嘅可能性好大

Database整完未

留名等IOS

等IOS, 推爆佢

可摸耳留J圖po一命

多謝朝狗晚狗晚巴打支持
只有組織工會先能夠解決到

好勁，推

辛苦哂啦手足

Ios用家期待出ios版！

ios 版plz

唉。。

樓主痴撚線
推

好鍾意嗰dark mode

但暫時除咗睇廣告可以用之外，其他用唔到係咪正常

㩒完每日任務無野出

覆到361
聽日繼續覆各位支持城仔嘅巴打，睇到#609嘅大碌竹巴想喺到覆一下，好多謝佢提出咗大家應要嘅疑慮畀大家，大家有興趣都可以拉去睇下。
要知道港共係會出盡一切辦法嚟對付各位手足，所以真係唔應該掉以輕心，如果大家真係有疑慮嘅話可以Bookmark咗先，一嚟可以監察城仔，二嚟可以到IOS、An版上到架嘅時候大家仲記得香城Online。

所以就算上咗架，都會如我上面所講，我哋會搵議員合作。
一嚟達到宣傳效果，二嚟城仔都想同佢哋合作，做到好似#287 都市閒情巴打嘅意見咁，普及隻Apps，三嚟係可以證明城仔嘅清白，畀大家驗明正身

呢到獻上上架圖，當初上網睇又話An機會快啲上到架，等到仔都生都未上到架
獻上上架圖：

再一次感謝大家，城仔會漏夜整返好個DataBase，亦會引以為鑑，因為未處理過呢種問題，希望爆DataBase唔會喺IOS同An機上架嘅時候發生，希望大家屌少幾次城母，而IOS嘅朋友可以Like FB IG Join TG留意，當然呢個都會收集到資訊，有擔憂嘅巴打就唔好Like同Join住，觀望下先啦

垃圾排版
希望唔會睇到大家有眼疾做唔到任務

愛你

辛苦哂巴打
呢單真係睇到好無言

我同你有咩關係

？

都係香城出生見到鄉里有啲感動

咁一埸鄉里當然要大力推post 啦

辛苦晒手足加油呀 支持你

推文回覆

手足好好休息，呢個online game有排玩

做實事

我都係咁

支持 等iOS版

推!

期待ios 版

Ios正常😂或者有可能未必上到架

me2

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

好似幾得意
支持

推
好東西

你好勁

就咁睇感覺幾勁

WOWOWOWOWOWOW

等IOS 幫手推先

推推推推推

清 唔知係咪我問題，Google drive話你個文件已取消或失效down唔到

G持手足

巴打有心

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

係咪得我一個下載唔到

我都唔得

出面有個post叫唔好down 自行判斷
[網路安全] 大家小心 尤其是android機用家 唔好安裝不明來歷既apk檔

支持

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

cls game

掂呀屌你

但無 an 機

林鄭落地獄

咁你仲推
等個app上左google play我會支持下既

經過一晚嘅搶修
誠仔終於搞掂爆DB嘅問題
呢條係新Link：
IOS嘅同有疑慮嘅巴絲就寫住信推吓Twitt等吓先啦

城仔喺置頂同喺個Post入面都有回答過大家嘅疑問
希望上到架而上架後會見到大家啦

城仔有FD都同我反映過
等我睇吓係咩問題再答返巴打
唔好意思

有懷慮係正常嘅
但觀望就夠唔使負評啩
負咗評嘅巴絲記得到真正上架推返一百次

係呀
因為噚晚畀手足和你塞室爆咗個Database
呢條喺新Link：
試吓睇吓得唔得

會唔會考慮擺上github畀大家睇source

多謝巴打支持
噚晚個DataBase已經爆咗啦
我哋點同財雄勢大嘅Apps比

實用post 推

多謝巴打支持
巴打可以Bookmark咗先/Join咗TG先
城仔每日祈梗福等Tim Cook批我哋

搞掂啦巴打
要城哥急等唔好意思

誠仔獻上萬二分歉意
再獻上隨意門一對：

誠仔就係諗過呢樣嘢
雖然話就話呢啲事係大家應該做嘅
但有人提一提鼓勵吓始終動力大啲
希望喺IOS未上架大家都會推Twitt同寫信畀手足啦
難民之父話可以收信

得左了清
不過19號冇左天下制裁大遊行

IOS未有
An有但由於佢哋批得好慢
所以要喺Link Down：
基於網絡安全嘅問題巴打可以考慮Down唔Down

城仔分身無術所以冇咁做到
所以剩係開放咗Link畀大家試用
多謝巴打嘅疑問

巴打可以Bookmark先/Join咗TG先
一上架即刻同大家講

城仔有諗過
呢樣要同黃店傾，始終唔係每間黃店都負擔到
但同時城仔怕成件事會有少少異化
Bewtween最後都係睇黃店肯唔肯

因為未上到架
我哋係好似GGC個Apps咁要用Apps Down：

我都想問牙Cook幾時肯批
城仔唔想好似HK Map咁

Join住TG先
一上到架以時光機速度通知大家

樓上咁多位手足唔好意思
噚日個DataBase塞爆咗
呢條係新Link：

呢個都係城仔可以考慮嘅任務內容
多謝巴打嘅支持同意見

dl左，
work 呀今次。
巴打加油！

巴打可Join住城仔個TG先
上咗架光速通知大家

幫推

唔係
係城仔同個Database辦事不力
不過再廢嘅Database都搞返好啦
試吓Down更新版試試：

有呀
宜家個系統就係咁

推呀
多謝巴打

小本製作個Database爆咗
城仔漏夜搞掂咗啦
但要麻煩城哥們Down多一次：

係呀
個Database玩爆咗
多謝誠哥們幫我哋試到原來咁易爆
更新

推
等iOS 版

手快快禁左不推文

大力一推

推一推先

加油 全力支持

城仔噚日置頂講咗一次
FB IG TG其實係拎嚟收Apps嘅最新資訊 e.g. 上架同更新
其實有疑慮可以唔Join
至於釋除疑慮城仔遲啲會同區議員傾合作
到時應該會釋除到大家嘅疑慮

任務太少

巴打有心!

再推post
119中環見

上面有巴打反而想要呢樣嘢
城仔都有諗過呢樣嘢
但裡面啲任只係推Twitter咁，呢隻香城Online係盾版嚟
最多出席活動嘅Exp可能隱藏/另計
城仔再諗諗點樣解決呢個問題
多謝絲打提出呢個疑問

你條QR CODE都幾靚

巴打你好，我本身都寫緊一隻類似嘅app
點知同巴打撞左

想問巴打係自己一個寫定有團隊？想問你地要唔要人幫手，想一齊做
如果有興趣可摸耳pm我

執梗啲新任務畀大家
因為城仔傾梗合作嘅嘢所以執得慢啲
其實城仔都係想將啲每日任務維持喺十五個左右
睇吓遲啲會唔會加每月任務/特別任務啦

ps我比較擅長係graphic design方面

用QR Money整架
佢比較多色多選擇啲
多謝巴打嘅讚賞

城仔我哋就係缺graphic design嘅人
城仔會喺TG同你詳談架啦

城仔個黃店功能可能會畀告急嘅黃店優先
因為城仔想救到一間一間得一間
再搭單答多條安全問題
位置嗰到睇吓我哋會唔會加另外一個選擇
可以畀城哥們 Search區嚟搵黃店
因為城仔自己都係長閂定位
所以希望令大家安心同用得舒服啦
亦多謝絲打提出咗兩條問得好嘅問題

上咗半晚
希望上到架後都會有咁多大家仲會記得城仔啦
因為真係批得好慢

如果係有心做嘅，我諗大家都唔介意你哋用一部分廣告收益嚟做營運

整好啦巴打
Sorry因為太多留言要睇
誠仔好似下面覆咗你

眼見仲要有唔少巴打定三毛問佢做咩要去中國
真係唉一聲

中醫jj 好慘 焗住要上去實習

今日有消息 佢被叫雞ed

休息吓啦巴打
適量休息係長期抗爭嘅良方
當然有緊急事一定要元神歸位

善用不推文回覆
你講得啱
唔睇嘅話城仔都冇力做

係呀鄉里
因為城仔個Database太渣
宜家有更新：

係，因為噚晚個Database爆咗
更新：

其實An都係
你睇睇What gap
如果上唔到架城仔真係game over
唯有煲大Tim Cook舐共
然後城仔換個Logo改個名再排過
可以做到嘅城仔會盡力

認同絲打所提出嘅方向
頭兩項誠仔可能會考慮放入任務裡面

係啦
好多巴絲都提出呢個疑問
香港人普遍對私隱嘅敏感度有你一半就好
你睇睇幾多手足仲有淘寶喺電話
咁巴打可以等上架後再Down
希望上到架會見到巴打你啦
城仔上咗架會搵區議員合作
普及隻Apps加證明誠仔係清白嘅
多謝支持

所以城仔講過唔介意
他日上到架
咪證明你閣下嘅懷疑雖然合理但係係錯嘅
咁到時你咪幫手推Post啦
宜家誠意邀請你到時上架後幫手推Post
巴打真係卡娃兒呢

lm push

城仔睇到唔少巴絲有懷疑
其實香港人大家對網絡安全同私隱嘅保障的確有待加強
如果對呢方面有研究嘅巴絲不妨行多一步整吓文宣
呢啲教育工作其實都係深耕細作
令到更多港豬甚至藍絲可以放下介心
從而令我哋持續壯大

至於城仔嘅感受呢
其實當初連登開登嗰時咪又係畀草泥馬同一班高登老鬼係咁屌
本民前初初成立咪一樣畀人話係鬼
結果呢
好似鐵達時啲廣告咁
時間會證明一切

後話
多謝你嘅建議同體諒
但城仔想捐得一蚊得一蚊

係
佢返去只係完成學業
何罪之有

推下，不過打算上架先down

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

多謝巴打支持
始終係會安心好多
幫你推吓Post

你肯堅持update 一定會有手足幫你繼續打

正 辛苦晒

一定，多謝巴打
你個名
但大家可能要喺上架後體諒城仔
因為上架後城仔仲有好多嘢做
Update可能會冇咁準時
但會保持一日Update一次畀大家

唔好逼自己咁辛苦，兩三日先update 都可以
但你咁夠薑整個咁既online game 出黎，我就成全你個痴線佬

個qr code好靚

一定要推
721 831 101 1111 1112 1117 1118

推，等上架

down咗先

後面嗰句應該同支共講
咁夠薑繼續推惡法我哋就成全佢

多謝巴打欣賞

多謝巴打支持
721 831 101 1111 1112 1117 1118

多謝支持
希望會有好消息帶畀大家

屌你正啊喂

dl唔到 有冇新link

有，置頂有
唔好意思呀巴打
因為噚晚爆咗Database所以我哋重新Upload過

推多次 太有用

點解我升咗lv，佢都仲係顯示等級1

唔係掛，咁少人推，down左未，用心之作

支持手足 加油

雖然推舊post上熱門有啲難
但都試下

推文回覆撐好APP~

支持黃apps希望快啲有iOS version

巴打手下留情
畀地仔整理吓新Post嘅嘢先

寫apps小能手？

痴線技術性抗爭
邊個話香港冇科研同IT?

推比IT大佬，叫大家加入團隊一齊整apps，越多人寫apps越快

要成日debug,加油，IOS都要寫快d，我好多手足用OIS，加油！ 寫快d！搵多d人一齊約埋一齊寫！

巴打們等我Post埋新Post Link先推呀
畀次機會城仔

新Post

好彩趕得切

推
有新Post啦

邊做邊學

其實寫好咗
大佬Tim仲審梗上架嘅問題

勁呀手足！！

學Mention La嘅巴打話齋
應該係黃色Apps圈

手足們都好勁
行咗半年
但要繼續唔好停

Ios入嚟推post

用到喇thx~

推多d

點down ga
個qr code 又係點....

push 正到hihi 可惜我用iphone

push ar jeng

推🧐🧐🧐

Click入去撳下載就得架啦
多謝巴打支持
如果再唔明歡迎再問城仔

咁幫城仔許吓願快啲上到架

1001

1001
去置頂新Post推啦

del咗？

因為更新咗：

點解仲留到言嘅

新版本1_2_7嘅隨意門：
香城Online 1_2_7修正嘅問題：
Update 咗 location 個問題
Missions 多左個copy button
Lv bug 已fix
Setting 多咗個傳送門

增送Qr Code一個：

等城仔仲咁柒推1001

今日連登好悔氣同負能量
大家記住保持心態穩定先可以長期抗爭
唔好指責人哋做得少
試吓鼓勵人哋可以做啲、做到啲咩
城仔努力梗更新任務類型
大家有啲咩想加可以畀啲建議城仔

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

大家記住保持心態穩定先可以長期抗爭
唔好指責人哋做得少
試吓鼓勵人哋可以做啲、做到啲咩

同埋多啲多謝做咗嘢付出咗既人

psuh

pusj

pis

推呢個
邊個話抗爭停咗
仲有咁多手足每日努力咁諗活動搞活動

好有心

更新完每日任務返嚟睇一睇
估唔到仲有新留言

其實城仔見到好多朋友都開始淡落嚟都有啲又Sad又嬲
但諗起有一晚城友A講嘅一句話
佢覺得批評人做得少只會適得其反
門檻提高最終只會嚇走同路人
咁預期咁樣不如自己踏出一步之剩
嘗試伸出友誼之手鼓勵佢哋一齊行落去

等ios
咁精彩嘅文都推唔起？

上過一晚熱門
希望到時上架會長登熱門啦
多謝甲蟲巴支持

雖然未上到架
但巴絲手足做任啦：

P牌無力一推

J圖休息膠Post悔氣撚返去乞米嚟推Post

我記得巴打
巴打去咗Twitter投票未

態度正確
多謝巴打支持

sure，日日打任

好波呀巴打
咁十點準備鳩叫啦

已DL 19/1遮打道

到時見
多謝巴打支持
有任務歡迎同城仔反映

有意見先啱，當然對於任務有意見都可以反映

好 對冇跟得咁貼嘅銀髮族最有用

城仔嘅原意就係咁
所以未來會計劃搵區議員合作
等香城Online可以入到屋

多謝谷妹支持
雖然iOS未上到架，但都要Retwitt呀

多謝檸檬仔支持
119塞爆中環

多謝Javier嘅支持

冇an機未有得試 都照推

巴打呢幾日有冇做足任務呢

多謝莊子支持
公完前都上到網推Post
大家冇藉口唔推Twitt啦

偷偷地推

城仔偷偷哋多謝你支持

輕輕一推

iOS help push

多謝巴抗輕輕一推

多謝軍師將軍支持
軍師可唔可以獻吓計
IOS仲未審完

多謝粟米巴支持
城仔會喺上架前繼續執靚香城Online

多謝非洲巴支持
非洲網絡都肯嚟支持真係唔話得

多謝圓不跑巴打支持

Wait the iPhone version!

IOS用家幫推

知道好多IOS用家等梗Online
城仔做唔到啲咩
唯有喺呢段時間執好啲
諗多少少Task畀大家
希望大家喺等上架呢個時間會繼續抗爭啦

我係暖氣軍師，最多幫你推吓嫁咋

好似down唔到

lm

因為出緊新Version
改埋少少嘢就出
等等城仔
Sorry呀巴打

多謝上面嘅巴絲支持同推Post
大家記得戴口罩
守住身體先可以繼續行光復之路

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

巴打好波

推一推

推到你上熱門

推住定ios

屌 ios 幾時有

我見tg 講又有update
ios 冇得用 公平咩

支持！

城仔出咗香城Online嘅更新Version1_2_9啦，今次係大更新嚟，當係壓歲錢同禮盒送畀大家，你哋Online做任務未呢？
Link :

廢事輸民意啦-O-O，打多咗啦，直接講更新咗啲咩：
增加功能：
界面更新，加咗Main Page
每月同突發任務
每日任務教學，撳任務Title可以見到相關任務嘅教學
關於我們
角色嘅模型
任務完成掣同share掣改咗喺下面，完成制會有confirm 機制

減少功能：
Dark Mode

QR Code：

上架近況：
城仔已經同IOS嗰邊交戰咗幾百個回合，但對方好似好Hea咁，
即使係咁城仔都會繼續提供如嘉頓雜餅咁多嘅任務畀大家，直至直正光復香港為止，亦祝大家身體健康，警甴長命百歲，百病纏身

可以透過以下途徑搵城仔：
Facebook： @香城Online
FB message: @香城Online
IG： @Hkfreedomonline
TG： @香城Online
Email：[url]gloryhknfreedom@gmail.com[/url]

多謝痰絲支持
祝你身體健康

非洲族長用非洲網絡都留到名
城仔仲未上到架

城仔唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，上完架都冇人理。

城仔試過，但係Apple嗰班人...IOS嗰班人呀，佢哋識審Apps、識上架咩？佢只係攞少少時間，炒起個App Store就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問吓人，是但問一個人，問吓佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一間好好用、好簡單嘅Apps！

點解城仔要用成個月嘅時間去上架一個Apps呀？因為啲Apps Store喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個Apps Store公平咩？呢個世界公平咩？

其實Google Play仲衰，信鴿都冇隻，搞到更新要用Link更新，屌出聲

多謝巴打嘅歲晚一推

多謝小明嘅支持
唔好坐火車上廣洲啦

多謝軍師連日嘅推Post

支持

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

多謝攬炒絲嘅加油

咁繼續推

多謝十二指腸巴嘅支持

多謝水豬絲打支持
城仔都支持醫護罷工
唔想再有下個謝婉雯

慢慢推

晚晚推

城仔出咗香城Online嘅更新Version1_2_9啦，今次係大更新嚟，當係壓歲錢同禮盒送畀大家，你哋Online做任務未呢？
Link :

廢事輸民意啦-O-O，打多咗啦，直接講更新咗啲咩：
增加功能：
界面更新，加咗Main Page
每月同突發任務
每日任務教學，撳任務Title可以見到相關任務嘅教學
關於我們
角色嘅模型
任務完成掣同share掣改咗喺下面，完成制會有confirm 機制

減少功能：
Dark Mode

上架近況：
城仔已經同IOS嗰邊交戰咗幾百個回合，但對方好似好Hea咁，
即使係咁城仔都會繼續提供如嘉頓雜餅咁多嘅任務畀大家，直至直正光復香港為止，亦祝大家身體健康，警甴長命百歲，百病纏身

QR Code：

可以透過以下途徑搵城仔：
Facebook： @香城Online
FB message: @香城Online
IG： @Hkfreedomonline
TG： @香城Online
Email：[url]gloryhknfreedom@gmail.com[/url]

推下先

絲打真係好勤力
埋葬感性好啦
唔好埋葬性感

城仔祝你一家身體健康、心想事成

推1

推2

推3

推4

推99

推98

推97

推96

推95

推94

推93

cls巴打好有心

的確好有心 但希望搵到多D人幫手做data input
因為可以見到最近既行動 完全無再更新過

唔知點解show file in trash

點解down唔到

新年冇野做 用兩老部機玩緊 順便教佢地用

冇人推 我推

ios lm

推呀！！

兩老睇完D 文宣屌哂鬼 話靠政府收皮啦

推兩野

新年開心一推

禁錯 再推

幾好

覆Post前呼籲
夠鐘吶喊
政府無能，港人自救

多謝譚仔巴打
祝你心想事成、身體健康

多謝巴打支持
最近有啲活動會取消
城仔真係跟唔切唔好意思
其實城仔一直都搵梗啲朋友做
無奈佢哋好多都返返去原本生活咁
城仔祝你身體健康
亦都希望香港唔會再八月飛霜

多謝91巴打，祝你心想事成先
試吓用置頂條Link
如果係IOS巴打嘅話
送首歌畀你：

絲打態度正確

多謝春袋巴支持
祝你心想事成

多謝咖喱絲支持
希望全港三萬隻警甴今年食唔到壽包

多謝打手
過咗數畀你啦

多謝後面巴支持
祝全港三萬隻警甴同佢老婆雞犬不寧

多謝傻子絲支持
祝你龍馬精神
家黃萬事興

多謝文宣巴推Post
咁呢個Post係文宣定行動Post

繼續推

多謝爆菜拳絲支持
祝你出入平安唔會畀警甴綁架

多謝虎尾蘭巴打支持
祝你身體健康
警甴百病纏身

多謝改名絲
祝你心想事成
警甴妻離子散

多謝不篤灰不割蓆絲打
大家唔好不任務不Down Apps呀

十點大叫
政府無能，港人自救

多謝後欄絲
祝你家黃和睦
警甴火燒後欄

女神唔收兵最好

多謝健巴
祝你出入平安
警甴死全家

絲打城仔認到你
祝你身體健康
警甴百病前纏身

香城online個名係我一開始鳩改
點知大家進化到咁等iOS出

多謝巴打
祝你齊上齊落
警甴無上無落

鼻敏感真係好辛苦
祝你新一年鼻敏感斷尾
警甴碌鳩敏感叫雞派報紙

多謝P牌巴打
祝你家黃萬事興
警甴家藍冚家拎

城仔諗唔到叫咩名
又成日見到勇武巴打可以玩香城Online
所以就整隻盾版畀和理非玩啦
多謝巴打支持
你個名咁樣城仔祝唔祝好

ppp

多謝社畜巴推Post
難得放假都嚟推Post真係唔話得

多謝夏天支持
美腿呢

多謝幻影巴支持
希望上架唔係幻影啦
祝你出入平安
警甴悲歡離合

多謝補習佬支持
城仔記得你推過Post
再祝你家黃萬事興
警甴妻離子散

多謝西方人支持
刷咗幾多次首抽先做到西方人

有Down Apps嘅巴打記得學吓呢位手足
日日嚟推Post做任務

巴打你都好勤力
祝你新年身體健康

多謝進步巴打支持
城仔都會天天進步
祝你步步高昇
警甴節節敗退

集氣

［置頂］［輿論戰］年初三民間記者會 下午兩點「無能政府引毒入境 全港市民抗疫自救」暨 即時討論

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

An機手足要down

入定tg 等apple

等緊apple

好似上面巴打咁講
入住TG等啦

IOS嘅話入住TG等啦

真
IOS巴打可以入住TG先：

城仔晏就睇完

呢個要推
雖然太遲

推拉！

P牌推唔起
我依家都係睇緊twitter果面多
連登無人推就好似無人理咁

多謝爸打，好用

推住等

更新出咗啦，林奠六個月嚟肯更新未屌你老母？
隨意門：
香城Online Version1_2_11，喺屋企避炎做任務啦！
-O-O，打多咗啦，更新咗啲咩？
增加功能：
活動取消咗會自動係最底且附有提示
Version Check機制，會提你update最新version
光復咗封面

減少功能：
廣告暫時Quit game

IOS嘅手足入住TG Channel先啦
可以透過以下途徑搵城仔：
Facebook： @香城Online
FB message: @香城Online
IG： @Hkfreedomonline
TG： @香城Online
Email：gloryhknfreedom@gmail.com

不再行動再沒黎明
1.29罷工加黎明行動

城仔睇幾個Post都見到巴打你
巴打有心

真係要邦邦手

多謝無明巴打支持
祝你身心健康

直必腸呢個字係咪已經入咗博物館
between巴打祝你一家身體健康
警甴一家患癌患炎

多謝中年巴打咁有恆心

多謝巴打
城仔唔想做爸爸呀
Between雪橇真係好正好型好靚仔

唔係阿我有時都仲見到有人用緊直必腸
最衰我身邊人全部都唔係an 機所以我都期待緊ios版本
Between祝你啲口罩多到用唔晒

IOS嗰邊先係真正嘅非洲網絡

多謝文西巴打支持

等住推

訓前一推

更新又出咗啦，林奠肯更新肺炎策略未？
隨意門：
香城Online Version1_2_13，喺屋企避炎做任務啦！
IOS嘅手足入住TG Channel先啦
-O-O，打多咗啦，更新咗啲咩？
更新內容：
Fix Bug

1_2_12更新嘅嘢：
增加功能：
活動取消咗會自動係最底且附有提示
Version Check機制，會提你update最新version
光復咗封面

可以透過以下途徑搵城仔：
Facebook： @香城Online
FB message: @香城Online
IG： @Hkfreedomonline
TG： @香城Online
Email：gloryhknfreedom@gmail.com

推啊推啊推啊

幾時有iphone版

用ios push

推到有ios

未有得用都推

有心！多謝手足

推到有ios版

嘩

幾時有ios版？

新Post

推POST 者

下次可以推靚女車

Q&A睇到頭暈 排版可唔可以整齊啲

所以新Post冇寫Q&A啦

推新Post啦
有新靚女推

霖

樓主好用心
推
希望多啲手足見到

推推推 多謝巴打用心

Push push

推咗先，返去down

Push!!!!

手殘負皮

推呀！

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

而家先睇到
推呀

Apple機用戶表示jeng 出咗糧就課金

冇課金呢樣嘢
課畀手足啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

做任務之推爆佢

快D出IOS

出面仲有咩自信女post

推上熱門